小妹Christmas 同舊bf去了轉台灣，出事啦

香港討論區
通知
香港討論區> 戀愛婚姻> 情情愛愛

前往第一頁1上一頁
1
下一頁29前往最後頁
發帖 回覆 分享 收藏 搜尋
小妹Christmas 同舊bf去了轉台灣，出事啦
小妹Christmas 同舊bf去了轉台灣，出事啦
瀏覽次數68.1k 回覆數量431 被收藏數量5 分享次數114
Bmw118i
樓主
Bmw118i
2018-12-26 09:06 PM 追蹤100#1
The problem is like that, this year Christmas, because my now bf is busy on working, no time 陪i , and suddenly my old bf app me he can payme a free trip to 台灣, he said different room ge, so i go with him. However, on the Christmas day, me and him drink a lot, me 好似不由自主地跟him sleep jor. He “centre out” me, me very worry because me and now bf 有plan結婚, very worry he know then 唔要小妹, now my question is if today me back hong kong and go to 藥房buy “things back pill” , will it still 有效kill his sperms?
(P.S. seriously ask, please no plastic reply. )

centre out

ofcoz have use la, but you 要eat double 份量

我居然讀左成篇文出黎

two boys dog fuck no baby wo

都計劃結婚啦 叫依家嗰件埋單咪算囉
臭系港女聽到人話包你去旅行就9衝去
其實都預咗啦 有乜奶油唔拒絕條前仔 仲要唔帶套唔帶藥去
also type this fucking shit out do what spring???
條女個腦係唔撚係留撚咗喺老母個子宮度？

要咩程度既英文先寫到咁樣

點解我會睇得明

crntre out...so9sad

gay gay地咁

好文章
完示範廣東話

D英文已經好過9成ig港女

我做乜要睇晒成篇嘢

原來我英文咁好